海洋公園減人工

行政級減1/3
其他硬食no pay leave

簡直係香港負累

以前盛志文個陣不知幾撚勁，揪鳩贏敵視尼都仲得。
而家？

傳說中的海洋公園新計劃，

「開源節流，優化職位」

其實個park冇開
D動物/熊貓繼續大飲大食
No pay 係好正常

海洋公園賺埋啲錢係咪都係利益輸送返大陸？

大飲大食

食個d野幾撚貴
唔係量多咁簡單，d質都高

白食白住

唔通熊貓都要no pay leave

熊貓都應該要no pay啦

唔好比佢執呀 大陸名正言順收購埋就仆街

扮熊貓幾錢一個月